★[2017 Feb 8] iOS10.2.1新Bug：同時按下這兩個鍵可導致死機！

只要在控制中心，時按下AirDrop與Camera鍵，就會造成手機死機

source:(含蝗文)

睇過？
冇事喎
iPhone 6s
Iphone7

iPhone7plus 真係卡死咗
要power+volume down reboot

之前一段時間，網上有不少讓iPhone痛不欲生的BUG，這完全打破蘋果之前宣稱的新版iOS系統十分安全的說法，比如著名的彩虹短信攻擊，那各位是不是認為除此之外就沒有別的漏洞了呢？
小伙子別天真了，那只是沒人研究而已，這不，又有大神發現了iOS系統的最新BUG，而且iOS10.2.1也不例外哦，雖然不是很嚴重的漏洞，但足以讓你的手機一旦這麼操作了就能立即死機，黑屏並重新載入畫面。

BUG一：

首先我們在iPhone主界面底部向上滑動呼出控制中心

接下來的操作也沒什麼難度，我們只要同時按下紅框1和紅框2中的按鈕，你的iPhone就會立刻死機，黑屏，並重新載入主畫面，記住一定要同時按下才有效。

BUG二：

接下來這個BUG引起的效果和上面的一樣，不同的是不再需要解鎖進入到主畫面，在鎖屏界面就可以完成。
首先在鎖屏狀態下向右滑動呼出拍攝畫面。

然後再向上滑動呼出控制中心，並點擊計算機按鈕進入計算頁面。

這時我們長按電源鍵直到出現手機重啟頁面，只要點擊底部的叉叉，iPhone就會立刻黑屏，並載入主界面。

冇事

第二個的確有，但唔係死機

6s plus 表示彈左3D touch

伏已中，用緊iPhone 6s Plus (iOS 10.2.1)

輕力啲，兩個掣一齊撳，跟住部電話就會respring

試第二次果時，freeze咗10幾秒至識自己respring

兩個bug都用到

7plus
兩個bug都中
但係好快reload翻去主畫面

lm

中晒

iphone 6s 10.2.1

第一個我要試好多次先中

iPhone 7, iPhone 6 Plus都得
iPhone 5唔得

Technically 無啦啦兩個制一齊撳，咁咪即係不當使用

iPhone 5 32bit清泉

iPhone7 iOS10.2 中晒
兩個bugs 都即刻respiring

6s 10.2 中伏

唔洗jb就可以respring大法

咪係，唔識野

俾你 respring

冇錯，用家問題

利申兩個都中，得到教主認證

咁又係喎

學Steve jobs 話齋 Just avoid holding it that way, 唔好一齊撳個bug 就唔存在

又真係得啵

第1個試左好多次都唔得
熄機果個又係唔得

熄機果個得左

又真係得晒
第1個試左好耐先得

都話iOS垃圾架啦，啲人仲講話好安全

X2

其實我明明冇參與beta 但同參與左有咩分別 ？

班iDog鳩吹，你哋又信咩

iphone7 10.2 中曬兩個bug

iPhone SE冇事

其實respring就唔等於死機嘅

繼續兜

啱啱終於trigger到，發現respring之後流暢咗

我都試過trigger , re-spring 完部機勁撚熱。無順過。

師兄咪撚害人啦。